iphone6 卡住更新到，求解決方法

部iphone6 plus諗住升級最新版本10.3.2，已經等左2粒鐘都係咁，仲等唔等好

買 iPhone 7

我都想，但無錢。

有無辦法救救部機，我真係好愛部iphone

有back up 就dfu,無既話就gg

好彩我未升